煲底除口罩咁老土都講得出

如果成功 我煲底裸跑呀！仲改個名叫不了 要裸跑！

我好想裸跑呀！求下個天比我裸跑啦！

裸游維港

我裸跑曬去全港狗屋係佢正門痾屎添啊

如果成功 我會同我女神表白 然後瘋狂同佢做愛

等睇！

我陪你祼跑！

幫你拍片

咁刺激

G chi不蛇

想像唔到會有幾開心
應該大把人流哂馬尿

裸體百萬大遊行

連登魔咒！！！賭JJ

叫巴打現真身，然後大大力咁錫你春袋！

我大你 我對佢地門口打埋J

唔知系好心定其實系陰謀？！
呢啲煲底除口罩嘅文宣，好似好浪漫，其實好易令大家鬆懈，好易奶野。

女神一定受溝?

我會喺煲底錫大家袋底添牙！！！！

推

女神： 如果成功， 我瘋狂受任何人媾！

一蚊跟機

跟

祼跑全港一週

好想睇

成功左,我要係上街自衛